點解習種係停機坪行樓梯落機，唔行機橋過關拎行李？

唔駛太陽晒wo

威D

可以直接上車走人嘛